發夢見到ex 但我無ex

算係點

你就泥會有

雖然你係鼓勵
但我真係忍唔住
泥你老母

泥泥泥泥泥泥泥仔

你同camila 係認真？

你唔食個肚都要食

肥肥肥肥肥肥肥肥 妹

點解我成日見到你開膠post？

佢係你個ex
依個係個夢

但我都成日見到妳個名！

FG50K

泥妳老母，再泥我捽爆妳個西

佢地情侶泥

好想試下。。。幾時泥

屌忍唔自笑咗

我泥

笑乜

死臭西，自己嚟半島搵我

泥

再泥呀

講泥天天

好煩 泥黎泥去

泥明

濛狗

代表你痴撚左線

無啦 唔想討論
俾泥搞禾咗個post

你話唔討厭就唔討論架喇
我係要討論呀！

我無話唔討厭喎ching

呀屌你打錯左姐
洗唔洗放到咁大呀青

天青色等煙雨 而我在等泥

我唔喜歡周杰撚

舊歌 ok

泥好靚仔

有骨嘅

我要聽周仔

周仔係乜泥

周國賢呀

泥典解會咁諗

沒乜天

泥你老母

點解可以同時三個post上熱門

渣ga

可能連仔收咗我錢啦
btw 邊到有上

感情台個熱門

泥好冇禮貌